[天馬行空 民眾拼圖]一人一個理想中香港嘅樣貌

產業多元化，讓有不同志趣嘅人都能一展所長
(例如有興趣耕作嘅可以做農夫, 踢波叻嘅可以做球員)

所有人都政治覺醒

負擔得到買樓

學生唔使讀書讀到要跳樓

大家有禮貌唔該前唔該後
條街冇火車頭冇垃圾冇喼冇自由行

唔洗再送錢俾中共
所有權力能得以制衡